反擊5毛工具套裝，完全免費，歡迎廣泛流傳

Copy from Facebook

前天看到香港人用來嚇跑中共網軍的文字訊息，但電影職業病發作，認為該對白不夠自然，就自己信手拈來設計了幾個，讓對方連封鎖你都好尷尬，提供大家參考參考😘
（複製文字請洽留言區）

之前好似有個網可以auto gen

Push